[反泛民救香港] 有幾多人係焦土派

寧要共產黨，不要泛民
係焦土派既

泛民衰過中共
要消滅泛民等中共直接統治香港，香港先有救
咩濕鳩遊行只係鳩做，回歸泛民
反正無撚用不如支持中共算

林鄭咪焦土派囉，仲要係實務型，搞完送中搞埋廿三條，唔焦到變灰都難

作為焦土派應該支持林鄭
反政府果啲都係仆街飯民

反泛民，撐中共，救香港！

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

樓主透過曲解焦土派理論
嘗試分裂反送中嘅人群

30cents spotted
你手法咁低裝
收皮喇

唔反對遊行，同支持大家出黎，但緊記以下要點：

1） 行過見到錢箱，點頭笑笑行過就得當你平日見到賣旗掂行掂過
2）緊記係反惡法而非泛民嘉年華區選造勢大會
3） 有咩事即縮，如果更好推返泛民衝，千其唔好再比人推去死

利申： 自己唔會去，失望頂透，但唔會反對大家去，因為泛民技兩一直反既野都係空洞，唔得罪人既空泛理想“平反64”,“特首下台”，“爭取民主”，從來睇唔到敢得罪個人/財團人物：

- 陳波新界東北利益輸送
-基建負責公務員開名動議，要求icac介入
-警察/好多紀律部隊既問題（ hk01同極醜惡大叔都比佢地好，你話慘唔慘）
-直指中聯辦，開主任個名拿出黎屌，而非一直屌個扯線公仔出氣
-港鐵比佢地食好玩好，反完間公司叫兩叫就唔監察
-碼頭外判剝削跟進

等錢洗，可否加至5毫？ 同埋現金出糧唔用支付寶？

仲有李小加。。。都係好少見泛民敢於針對個人而屌
無議席既譚得志屌左李加超，公平地說，值得一讚，只可以話同香港人一樣，考到公務員就會hea,選到議席就唔做野。。。為左令泛民勤力同大膽少少，我有一個大膽想法。。。。

焦土同三毛行為上無分別

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

只奉勸大家一句，重要野講第二次，見到錢箱，唔好入錢！

Show Blocked User - 風沙雨雪

寧要共產黨，不要民主黨！
黃毓民仇思達亨利萬歲！

消滅飯民，消滅急獨，天佑香港！

焦土就要反泛民，
咁咪即係泛民救緊香港？

即係你有病
唔係去醫個病
而係自殺去處理個病
好撚嘢

屌你老母你識條柒我地焦土派既理論
飯民打手食撚屎

飯民食撚屎！中共萬歲！